去緊太古行街嘅入黎揮揮手

食飽飽 係時候行下街

太古有咩行

商場都就嚟 close啦仲行街